一人一個今晚東華三院捐錢名

我先

周日見
周日健
周日建

伍戴素球女士

推

10蚊好喇

光復先生

史克競

128 維園見

毅進星 100

打去篤數可以唔捐

721 吳健仁

Oic

831 博士仁

伍素球先生
闕畢可小姐

張薩仁 $10.1

林病越餓

嚴程克境

盧萎蒽 777

101 謝士仁

$128 江復

習敗敗

史克景

一蚊都唔捐

打去篤數咋